沙田狗狗將有行動 (附近政府設施收到消息)

這是政府部門內部消息。
各位義士小心。